召集年薪過百萬+單身巴打

利申：毒拎，溝唔到女

比返張稅單人啦

Rich

56/0.15=373

唔係有錢就有女架咩

巴打養唔養狗？

識自己落街同埋去廁所

OP做盛行?

呢個年頭搵好員工仲難過搵好老闆

點解上年provision咁少？

巴打做邊行？

早兩年辭咗職休息咗整整一年

唔想俾人起底

咁有錢就攞少少去植髮整容先 食少幾餐生蠔和牛 跟住做返一年gym先好學人媾女啦 仲上lihkg呻

巴打請唔請人幫你養狗？

會準時放狗同幫你隻狗抆屎

廢青待領養

求包養

求包養，任屌唔嬲
申利：男

巴打養唔養螞蟻
一日3餐麵包就夠

what is op?

巴打我做1或者0都得架

這些機會